一個 n個聽過最尖酸刻薄的說話

我先
你能力有問題定係你個腦有問題

幼稚同弱智都係差一個字
但可惜你兩樣都有

唔係你嘅錯 你老母生到你咁都無計嘅

你可唔可以用撚下你個腦呀

好 sad

有無喊

比狗溝都唔比你溝

差一個字？好似

其實我只係將事實生動d比喻化d講出黎
但就成日比人話我把口好mean

改緊

差一個字 好似差兩個字wo

揀丫豬丫狗都唔會揀你

出黎做野唔好咁計較

對住d廢老
行得麼又鐘意爭先恐後
會講:
投胎又唔見你行快兩步？

對住d服務好差既飲食業員工
會講:
That’s why 佢要喺度做囉

對住男朋友 見到佢懶同做野hea住做
好言相勸過好多次
終於有一次忍唔住話佢:
爛泥扶唔上柄

雖然心入面有句更毒既 已經呑左唔敢講
但呢句爛泥扶唔上柄已經好夠hurt佢
有次講返 原來佢一直記住我呢句説話

對唔住呀男朋友 我愛你
我會努力改下把爛臭口

如果我個 GPA 可以好似你個 BMI 咁高就好

我係叫你check呀,唔係叫你問呀

個句係乜野

大家都係中國人！

早餐食左乜

不要低頭 光環會.... 屌想嘔

我發現你都幾適合做Audit

同另一半講:你都唔會幫到我 講你知有咩用

關你撚事咩

你唔出聲無人當你啞

你老母個閪到底出咗咩事先生你生到咁樣衰

男朋友有上連登 驚佢睇到
提示 五個字 古語
唔開估

有時覺得自己識用古語串人鬧人
都會自我感覺良好

你行為都幾似連登仔

hi靚仔

入咗喇?

老母同我講:睇你幾時死

中學嗰時我有個friend個名 叫俊聰
有個呀sir 鬧佢
你都幾煩 又要英俊又要聰明

爛船都有三根釘

唔會有成材既一日

你真係好好珍惜下把口咁撚毒都有人要你

咁你唔夠人好都冇計

朽木不可雕？

恨鐵不成鋼？？

大家都係中國人

褒義

我都覺 除左把口mean d 我對佢好好嫁

btw 以前俾經理鬧過：「如果唔係公司啲濕鳩policy保住你 你俾人炒咗喇 成碌生殖器咁」

成pat屎咁
成碌撚咁做嘜柒

養你不如養狗

打得交

讚賞?

笑出聲

條友仔正妖孽嚟

有次勸緊個我好著緊既朋友
勸勸下可能覺得我煩 之後同我講
你唔好以為自己好重要先得

痛